我地冇分勇武定和理，出得黎都係手足！

立即停止分化
記唔記得2014年點輸？

衝就係鬼
守就係鬼
拆大台就鬼
起大台就鬼

而家機場要避免重新變成金鐘comfort zone 既盲點

同時要打破思想盲點
停止再用勇武同和理分類手足

衝立會既手足，可以今晚選擇去靜坐唔圍狗
同樣坐左4日既手足，可能突然火遮眼，出去打狗，圍狗

咁以上既手足，你應該稱呼佢係勇武定係和理？

突破思想盲點，停止限制自己角色

你今日係和理，聽日可以係勇武

停止切割，停止分化

保護手足

學生係手足，銀髮係手足，西裝友係，媽媽係，師奶，良心紀律部隊係。醫護係，記者係，打工仔係，地盤師兄係！

你，你，你同你，都係手足。

我地未必100%做得好，但會檢討。

出得黎，就係憑良知，憑信念。

點都好，手足做咩都好，齊上齊落

真香港人，核爆都唔割

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

黑警，以眼還眼

各位手足
Assemble

6個死士，一隻眼球，七百個手足

推

冇人

自推

又沉底

推啊

有冇人睇到

推破0回覆

真

推
就算出唔到黎都係
抗爭有好多種方法
有著同一個理念就已經係手足
唔好再劃條線俾自己守

V 係一個信念，有著同一個信念
人人都係v for vendetta

番睇左幾次

Sor9 p牌仔冇正皮

唔緊要
大家都係手足

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你